海關檢懷疑假生產日期口罩 政府安排3千萬口罩供港

本港市面口罩供應緊張，政府表示正陸續安排逾3千萬個口罩供應私人市場。至於能否僅限港人或容許港人優先購買，政府則認為執行有困難。

海關在旺角一間藥房拘捕一名負責人，涉嫌違反商品說明條例，出售生產日期為2020年3月的一批口罩，涉及數量超過6萬個。

私人市場買 關你撚事咩

海關搜刮民脂以己用